戰鬥民族養的新寵物

大陸人：養到咁肥一定好好肉好惹味

馴獸師

唔覺意吉到眼就

好得意